[無限Loop] 馮檢基籲民主派就九西補選舉行初選

今年中退出民協的前立法會議員馮檢基，再次要求民主派就11月底九龍西補選舉行初選。他多次重申，現今仍不考慮參選，但明言如民主派不初選不顧及民主精神，「將再三考慮自己角色、位置、做法，應該可以點樣」，批評如不初選會是「欽點特權、威權主義復辟」。

馮檢基表示，估計補選提名期將於10月初至中開始，因此強烈呼籲非建制派系在期限結束前初選，推算現今才籌備也只是僅僅足夠，10日後就不夠時間。他補充，並非討論個人而是制度問題，「永遠重要過馮檢基參唔參選」，亦不怕被指是「壞孩子」，否則「今日就唔會出嚟講」。

馮檢基亦形容「民主係民主派嘅生命」，批評「Plan B」做法已是清晰地反民主，也不會得到市民支持，因此現在也「只能叫佢哋做非建制」；他續稱「初唔初選唔係市民話」，而是要堅持理念，指市民支持舉行初選。

對於早前提出籌組壓力團體，馮檢基表示，現階段未成熟仍不能公布，但透露籌委會由7人組成，當中無建制或民協成員，但未來不排除跟任何背景議員合作。

他稱，組織於1個半月前登記為社團但至今未獲批核，如成功註冊希望可聘請4名職員，每月至少需要10萬元營運。

仲玩欽點，到時個個都唔服，只會輸多鑊

支持基哥獨立參選

又想輸多次

如果基哥以大台苦主身份競選，應該會有啲睇頭

[回帶]馮檢基新西票直接令何君堯當選

佢有幾時擁抱過民主？

而家係市民唾棄你

任期都就黎完，最大強姦香港的野都過得7788

個席係小麗嘅比番佢選都無可厚非
但係咪李卓人做plan b就可以商榷

何君妖贏聞說係要多謝雷動喎

召喚含撚狗戰神渣古

所謂自決派劉小麗加入泛民工黨，
呢個劉小麗仲係咪立法會選舉時嘅劉小麗？

五毛狙擊手
食魚有魚味
真俊華